入左校隊,求慶祝入波動作！！

平時做開呢個

當然唔少得 Gameiro

利申 踢中場 +有少少Gamiero既影子

放暑假啦喎ching

而家pre season training ar

除褲屌地慶祝

飲水

放假返咩學啊？都唔知係咪去做鴨

亨利/杜奧巴式滑跪

連加特milly rock

執生

。

全場歡呼

拎枝水嚟飲

飲城門河水

on9仔！入你媽的波

大聲講

國唔國俾我入波嘅人好低賤

咬人蘇跑去莫天才面前插水,科拿扮吸毒

記得當年龍心啱啱出名，我個frd入咗波之後鳩叫boboboy

胸貼地咁滑，但小心甩左粒lin
甩左粒lin 記得執返

廢鋒有撚機會慶祝

柏祖舞

後備刀可以慶祝

唔好嘥時間諗la...

你唔係諗住你有機會入到波ma

我屌你牙咁早就jer我

古式今期流行舞步

大聲唱聲震天
陸運會指定動作

學界足球無人睇

是但就ok

見住發育不良既香港學生跳舞

樓主廢鋒

呢個咩事?

my taxi chan

好正😋

唔使諗 無機會慶祝

同你一樣咁垃圾

呢個